TSLA盤前暴升0.81%，屌你老母衝啊

坐緊1689 10股⋯

又燈

買左100股

巴打乜價入

1700